部機成日卡係開機畫面 到底咩問題？

已經新裝Windows 10 正版係新ssd

Bios 有無咩要搞？

硬碟/SSD線冇插實/SET錯野?
係壞其他野就連BIOS都見唔到啦

無問題呀 十次有8次都係 卡畫面 重開兩三次先開到

諗住ssd就死 換完重裝window都係咁

1) RAM
2) GI9BUY問題
3) 板

利申9估未必中

Giga問題
因為我都係咁

blacklist

搭單問

部desktop經常開機後10-20分鐘會卡住，畫面著，keyboard/mouse燈著，主機開關燈都著，但就係無反應

有時重新開機就無事，想知係咩問題？同埋有時部主機會有短暫「咔咔」聲 唔知關唔關事

SSD 係插m.2 定 sata slot? 如果係sata又有冇試過換cable?

Sata
試過 ssd都換埋
我係新加左隻ssd去裝win10

搭單問 舊果個drive 既win 7 應唔應該del?

D software 係咪應該重裝一次？

又係intel?

Update完win 10無事啦 再戰十年

正版win 7咪有用